成個香港就比班山埃軍師搞彎晒

山埃軍師Ａ：只要焦土成功，香港就會羸架啦! （白兵）
山埃軍師Ｂ相信左山埃軍師Ａ既山埃，獻左個焦土大計 （沈大師）
山埃軍師Ｃ相信左山埃軍師Ａ既山埃，並執行山埃軍師Ｂ既焦土大計 （泛民大軍）

結果：
山埃軍師Ｃ－入冊
山埃軍師Ｂ－著草
山埃軍師Ａ－survive

做第一個真係最撚爽

加油， ｐｏｓｔ多Ｄ
我都想連登多D人反鳩ｆｉｎａｌ ｂｏｓｓ
都好過有人好似白兵咁幫ｆｉｎａｌ ｂｏｓｓ維穩

咁靠樓主幫手pin

Pin this

如果現實係一場狼人殺
最撚高機率係狼既就係山埃軍師Ａ
山埃軍師Ｂ同Ｃ只係錯信左隻狼搞撚到好人神職死清光

山埃軍師A = CC Toy

次次都炒車

cctoy：自己香港美國救